====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: 4 milliards ont été votés par le Conseil d ’ administration du district pour remplacer l ’ État défaillant , ce qui représente un très bel effort des communes parce que c ’ est toujours le combat : c ’ est à l ’ État à faire cela et pas à moi .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['toujours']
adverbiaux_duratifs_iteratifs::1::['toujours']


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['toujours']
adverbiaux_duratifs_iteratifs::1::['toujours']
Total feature counts: 2

